沙維確診武漢肺炎

Xavi Hernandez (On Instagram):

"A few days ago, following the @QSL protocol, I tested positive in the last COVID-19 test."

武漢最後拼圖

西權威學者： 武肺的袓先是加泰羅尼亞人！
沙維重申： 武肺身上流著巴塞的DNA

中武肺=見到真理，快啲回家沙維蛇

中肺炎=會變勁

沙維身上流著武漢的dna

權威學者 沙維 巴塞主席等人就拼圖一事回應未

佢傳送咁撚勁實傳比好多中東佬

Dybala

抵啦，平時咁撚多口水呀喇

你嗰平時都好多年前